[{"title":"DEC en Techniques d\u2019Int\u00e9gration multim\u00e9dia.","field_date":"2008-07\n, 2010-08\n","field_institution":"Institut des technologies de l\u2019information, Coll\u00e8ge de Maisonneuve.","field_edu_tags":"Maisonneuve, DEC, multimedia, integration"},{"title":"Baccalaur\u00e9at en Arts. Sp\u00e9cialisation en Sciences du Son.","field_date":"1991-03\n, 1995-08\n","field_institution":"Universit\u00e9 du Chili.","field_edu_tags":"Chili, Chile, Sound, Son"},{"title":"\u00c9tudes en G\u00e9nie \u00e9lectrique.","field_date":"1989-08\n, 1990-12\n","field_institution":"Universit\u00e9 du Santiago du Chili","field_edu_tags":"Chile, Chili, G\u00e9nie, \u00e9lectrique"}]
